啲牙迷學會感恩未

我地利記保能住你地個不敗奪冠

thx

利阿友誼長存